究竟幾千年前d人點發明屎可以做肥料

會唔會係d變態佬日日走去個田到痾屎發現?

good try

發你老母臭閪明 字都未識學人出po

明明有抽水馬桶又唔用

sor囉唔洗咁惡既 中文唔好又唔是用5p字